屋企牆外比人安裝左啲咁既野...

話說今日打開窗發現隔離屋裝左部分體式冷氣機係我牆外...
無知一問 其實比唔比咁做

唔得

向對面收租
如果唔係，鹽水伺候

屎水啦

可以點搞

佢犯法
但係香港冇人執法

密封佢

咁應該點做

同對面講我而家要裝分體式
你用左我個位，麻煩你拆返佢放返入屋

公屋 居屋 定私樓 ?

村屋

1823

有冇傾過?

裝部機係佢出面外牆

噢 此post 已完

圍村佬大哂

佢完全冇問過 我屋企人都唔知佢裝左

咪搵管理處搞

熟唔熟先 村屋理撚得你咩

樓主住邊區

痴撚線
影多幾張清楚啲

樓主可以試下分佢一半冷氣

僭建都無事啦 你個冷氣架仔

你報寸 圍村佬搞鳩你添呀

噢 我指咁佢裝左之後有冇傾過?

冇

官商郷黑大勾結 七個字入邊你睇唔睇到有小市民份 ?

個位置係點先
兩間連住?
點解要解你果邊?
冇位?
清楚D好WOW

傾下先
睇下對方咩料 摸底

村屋
咁你無計，你係咪圍村人先， 唔係既佢裝黎遮住你個窗都仲得

幫佢拆螺絲

再嘈裝入你間屋入面

小姐 我咁啱都有上連登

你好似對我個架 有啲意見喎

住緊間屋你租定買?

整冷氣最怕啲散熱coil 有微漏
又難check 但又會漏晒種

會唔會跌架

唔係連住
佢住我後面個棟
屋企人岩岩叫佢拆 佢地覆返我地話係裝冷氣機啲人裝係到

買

比一個禮拜限期佢拆返

裝返個鐵皮箱係蓋撚住佢

唔拆 call警察

根據《刑事罪行條例》第60（1）條，任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯刑事毀壞罪。

樓主你個名

樓契冇寫包唔包外牆又真係先到先得

玩串佢對大家都無好處，始終係隔黎屋成日見
先禮後兵
「屋企開窗食曬你地分體啲熱風入屋播老友，
冷氣師傅擺位問題，有無方法拍爛檔攪攪佢先？」

1823屋宇署

天真 ..

唔洗教啦 整壞佢囉

人地真係識玩 就算熱 都係熱鳩樓主

俾人恰到上心口

事實上對外牆係有損壞，對家唔知我外牆承重。你可以話民事，向BD舉報，不過最直接最快係揾警察。其他就拖你至少一年。前題對家唔合作